條女日日坐男仔車返工，明知比人溝緊都唔抗拒

我是不是該安靜的走開？

你反映過未

帽事既

瘋狂中出先

抵撚柒死

朝早就幫條仔口爆
夜晚放工就車震整2Q
俾人餵飽哂唔使同樓主扑野

架車已經係佢哋兩個嘅地方嚟
算把啦

車震姐 帽事既

屌 可能佢為左車錢 想儲錢同你結婚
唔知
鳩up

肯定扑過啦

收兵拎著數嘅貪心臭雞
唔識避忌 隨時派帽

分手啦

btw case相似

個女嘅擺明有嘢啦

綠帽唔怕帶 最緊要除得快

Me2🥰
可能收兵姐

樓主，佢直頭好受好冧呀

拿拿林中出多獲就飛啦
好撚護眼

中出即飛

條女直程濕哂

冇事嘅 得閒同佢去下百佳 維記參觀啫

佢話人地係朋友，甘心做兵嗰隻喎

慘 帽事

我覺得太少圖 未摸清

有假希望先甘心

條女依家坐我旁邊，我好唔好開波屌柒佢又驚屌錯怕佢話我check電話

爆鳩個男D資料出黎囉死狗公應該要受

條女比哂心心
如果你男朋友SEND呢D表情比第2個女仔
我唔信你接受到

問啦

事實黎
對家有車就贏你一大截
創造密封私人空間
介心自然低 自然無所不談
兩三個星期後約佢食high class dinnar
再點枝紅酒
車佢返屋企果時送個鏈俾佢話好襯佢
再泊架車係海邊傾陣計

你就可以玩完

反映下你唔鍾意lo,佢照舊就分手,帽要除得快呀ching

有冇諗過個男仔唔知條女有男朋友

你又岩喎 可能樓主條女係臭雞玩鳩人

屌，我知道早兩日佢地食左兩千蚊野

朋友會互send 心心emoji ? 就算以前同啲女性朋友玩開，傾WhatsApp 係唔會用或盡量避免用有心心的emoji ...

Ching我要跟你買牛熊散下心

收兵真係要

條女聲稱佢「朋友」知佢拍拖，但我見Whatsapp對話無提及過

就算條結左仔都會食女啦

一定有車震

2000蚊唔係好多 唔好自卑

開佢波屌撚柒佢啦

應該有

綠到綠巨人咁 你唔介意咪當fwb繼續扑佢囉

你就好啦 咁就有頂免費帽

唔係自卑，係條女平時唔會同我食咁貴，仲要餐飯係條女比

感建分

食完上埋樓上酒店啦對手有錢仔

唉......

條女很清楚收兵好過嫁人

咁姐係冇事啦 你女朋友分得咁開
解決了

好臭雞feel....

唔好再講啦

一係斬攬 一係要扮到好唔care咁

唔洗同條女嘈

真係咩

扑多排厭左就飛左佢啦

淨係收兵你都知佢心態有問題啦

Hi Edward Wong

樓主係咪男人黎架 綠到上心口啦

人地要洗咁多錢要佢一晚
你唔洗點洗錢就任要啵

唔Care 只會再綠d

快D除啦

agree 中出左佢先

男人又點

知條女有仔 正經嘅男仔都唔會同條女咁曖昧啦

明溝你條女

準備好比人飛啦綠帽樓主

分手啦痴線

唯有係咁諗，好過叫雞既

男人咪開佢波問清楚囉

帽事!

唔好 相嗌唔好口

冇嘢冇嘢唔好分,之後幫佢埋單就得㗎啦

一係屌多獲分手 一係直接分手啦

我都知啦屌，唉.....唔知可以點
我頭先忍唔住叫左條女唔好再坐車，我話你坐uber啦，比單我claim返錢

自己提出分手啦
唔好俾人帽到落腳趾咁難睇
留番d尊嚴俾自己

話時話。呢啲女抵玩喎
中出完有人接手

屌住識新女啦
時機成熟就拎呢件事飛佢
好綠啊

俾埋呢一個🥰仲話冇嘢你都真係勁

Wts有心心樓豬都頂得順 師兄同女仔「朋友」傾計會唔會互send心心啊

唔知應該講咩好
就咁睇就真喺有問題
祝你好運

扮無野屌多佢幾獲中出埋先
唔係陣間一嘈唔比你屌 你就dup春

btw 臭雞

每日應該車震埋

都岩

冇事既

咁都忍得 死撚咗佢啦柒頭

樓主RAP
你地分左手之後 你條女當晚就出pool

係。炮兵姐。無嘢嘅

冇嫁啦，你女朋友雞黎

🥰🥰🥰

依d臭西快撚d中出到佢大肚之後飛7佢啦屌

中

比返條女人啦

跟住佢會大鳩你，講到尾你即係唔信我啦

騎牛搵馬 帽事嘅

條女會唔會話無野之後又反罵翻你check佢手機，唔信任佢，最後戴住綠帽光榮地被分手

你由得佢啦人哋ntr

有料唔怕被人爭

跟住佢點講

我知你好care
但佢比你知都好似無咩所謂咁 完全唔care你感受
你更加要表現到無左佢無所謂

佢想變心就梗架啦 反正都係
不如即時斬欖 分分鐘有意想不到既結果

btw 你連對話都出埋 你條女應該好快知

🥰

係呀屌所以分開好似益撚左佢

咁都忍得 屎都食得

真係好無用....

我懷疑佢出pool之前有第二啲嘢俾人出咗

你又出去玩咪打和囉

唔好咁直接我都覺

cls咁都唔係帽事咩

唔洗諗，肯定話唔信佢

我係條女唔通日日同你逼巴士咩
正柒頭死窮鬼

直接分手唔好哂時間

除左紅酒🍷同我食女既方法一樣

通常，我會得目標女女生日 送心形蛋糕

七至八成屌到

佢無，佢話：「其實又唔一定要搭uber既，搭巴士都得。」之後錫左我一啖，我嗰下好想嘔，好撚假。

快啲down tinder比自己一個後路啦

我唔敢講我睇左佢電話

唔通勇敢的留下來咩

大大力中出左一獲先 個心都安落d

你條女好撚醒..唔同你撐 心入面點諗佢先知

建議唔好分手，霸撚住佢個位
等佢姣婆守唔到寡嗌分手
先唱佢

有車仲唔玩車震咩

有無得去接女朋友放工 比個男仔知道下你都好
同埋 睇得佢手機就記埋個男仔電話 有啲咩都可以同個男人講清楚

想知 張圖你自己cap定佢比你睇

對話咁都覺得冇事 樓主唔好呃自己啦

想儲多d錢同你過人世姐，你應該體諒

句me2咁明顯 笠左帽啦你..

唔好咁

有錢係大曬

但無錢都要除帽快

樓主，既然你心裏有數就灑脫啲

拿拿臨中出多幾次 玩埋就好飛

係無揸車需要地鐵站上蓋

樓主有冇咩係打得贏佢

講咁多你條廢柴咪又係原諒佢係真男人嘅一早分咗手

綠到落腳指啦
你試下同佢分手
佢地秒速一齊

洗定個頭戴帽啦

咁就叫佢搭uber啦
每日check佢張單

師兄係咪特別鍾意 ntr?我唔會judge你一日唔分手我哋一日都笑你係綠帽仔

感情問題一律建議中出即飛

分手啦

同好

呵呵咁你明啦

無套執左兩劑單case就比下手跟返啦

咁既情況都算係咁，條女應該未沉晒去男仔個邊，仲揀緊

咁都唔分手？大把女啦識過個仲好

似假膠引戰

認真
走吧啦

一隻手掌拍唔響

香港男人就係咁撚可卑，綠帽笠到腳趾尾都忍到，拍拖拍到尊嚴都無，你咁都唔分手我祝你戴住頂綠帽過人世

Btw，我代替千千萬萬嘅港女多謝你呢啲卑躬屈膝嘅男人，先可以令港女咁矜貴

啱啦快啲走啦, 俾個條友自己埋單算啦

樓主。 真心講，如果我係你就即刻求ADMIN幫你刪PO同圖
唔好同條女攤牌，玩夠咪算。心中有數咪得，依家條女又唔係嗌你個個月俾半份糧佢出去偷食
掉返轉仲要有條有仔幫你養女喎

樓主好波

準備定分手啦
你對佢已經冇咗信任

我同你講,你唔走就你埋單,你走咗條仔或者係條女自己埋單

呢d 女人好撚毒

樓主睇路

樓主係咪HULK?

咁都忍到？認真咩？

咁都忍得 屎都食得 講真人冇話邊個冇左邊個唔得既 做人做到咁屈辱為咩

屌還屌最緊要識得返屋企

就係唔想你知佢有無坐人地架車車

以前啲女著數拎盡
咪又係做兵

依家 搵多幾條後路
乜都同你做

Btw 如果條女有睇開連登
佢應該會見到個post架啦

食飽係時候走啦

樓主自己無車？自己唔車條女

啱 仲咁冷靜我真係係服左樓主
不過可能樓主都玩開 平衡到

執濟算啦，行唔遠
除非你揸跑車上進啲啦

嘩屌你，咁都忍得，屎都食得

咪係。 大家開心咪得。最緊要唔好擺係心。 唔擺係心咪唔會傷心囉。 到時再搵過件

中出即飛個女既
應肚即飛個男既

佢訓左，我用佢電話cap, airdrop比自己留底

中出即飛真男人

🥰
咁都冇嘢？！樓主頂帽由頭笠到落腳趾尾！

中出先

咁呢一個唔係女朋友呢一個係fwb

Sorry 才疏學淺，咩係ntr

睇到我硬哂，我要戒阿

exac7tly

Exactly

🥰。。。。。。。。。

算喇
呢d女都唔會同你長遠落去
勇敢d表態，拎得起放得低

一齊住？
搵日你ad hoc同佢一齊番工？

咁都忍倒

樓主做次男人 爆佢老母啦

有免費車坐慳錢之餘
又唔洗搭公交聞啲臭汗味
唔洗同人逼 比人hi油
很爽

但比😘又唔講有bf
就難講d

建議邊屌邊打佢2巴問佢點解唔講你有仔

終於明白點解香港啲女人可以食住香港男仔

無男朋友😘 , 全部都係樓主ff出黎

唔好乜都話狗公，條仔可能唔知佢有所謂bf呢。
或者條女跟本無當樓主係bf，who knows

得隻左手肌肉發達

🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰

有幾唔捨得要me2?

我係你人就搵晚中出再攤牌

之後加多個: 🥰

係呀屌，極高招

我懷疑我都有能力可以上到樓主條女, 好想樓主俾個電話我試吓

佢好少上連登

搵工既道理。
有人一唔鍾意就劈炮
有人搵住工轉
有人四圍唱但係一直做
有人心裡苦抑鬱自殺

我就係做住搵既人。
中出你無着數。
你點知條仔有無屌過幾多女，邊一個有性病
又萬一條女比人中出左賴你。

定期睇佢電話cap底。

條女大左肚搵你時，你叫佢搵Edward搞掂，比返條cap圖佢。
無咩事咪打住份工先，將投資減到最低。

真，渣到悶就摸下腿

樓主，帽事嘅

咁你應該希望車佢嗰條仔冇上連登
一定揚出去

仲要加個👌🏻

成日諗點解我呢啲會冇人追
係咪我唔夠姣？

唔睇好 唔睇好 師兄睇路

就快綠撚到變忍者龜都唔斬攬

講得好

扮唔知屌多兩鑊就分手啦
個心唔係你度啦
明唔明呀

仲安靜地走開？
屌柒條女 不守婦道
一d撚用都無

下定決心啦
你都唔想同下一條女講自己CV果時畀人知由頭到尾都綠呱？
畀返樽鹽自己，堅決D啦

利申真絲

其實每次睇到樓豬呢啲case，一方面覺得佢好抵死，做到咁低賤，助長港女嘅氣焰；一方面又覺得佢好可憐，係香港為咗有條女，可以連尊嚴都唔要

Sd得呢啲Emoji......
好難信冇野⋯⋯
樓主好好同女友傾下啦⋯⋯

鍾意睇自己條女或者係老婆俾人屌嘅男人, 有時候仲會睇住俾人屌自己打飛機

你咁講 做雞同千人斬都係可以係為加技術點數或者添

想知下次樓主條女再直接啲會點

綠到咁撚樣喇wo

講多句
你就係佢騎緊既牛，岩岩佢搵到隻馬

受教了

有冇其他圖

拍番幾套寫真先啦

揸下波少不免

以我所知，個男有家室，佢應該仲驚

唔怪之得個個都要買車

你肯定仲係你條女？？

我追

兩個同流合污, 我話俾你聽我絕對唔會比我女朋友掂啲咁嘅人, let alone佢哋有咁親密嘅關係

真係話冇嘢都冇人信

真係唔明點解有人會忍到呢啲賤尻賤閪
其實你係咪都無咁愛佢

有d覺得你好慘...

其實唔係為左有條女，而係唔捨得姐

咁你都約其他女仔食好西囉
得佢識得約其他男仔食好西呀？
有咩好淆底

你條女咁撚串同其他男仔曖昧調情
咁你又同其他女仔曖昧調情囉

當唔知 下次屌佢影多啲閃卡好過啦

所以男人一定要有車

樓主咁都仲要問

中出即飛
唔做既你等有帽啦
帶到落腳趾尾果隻

哇 真係奸夫淫婦
（對唔住樓主都要咁講

受咩教，咪即係唔諗住揾新工。
男人之家做到成隻鴕鳥咁真係好撚柒

帽事既 之後會想分手
問題一定係你有問題

俾你嘅忠告就係：好快啲搵定下個水泡，你條女都留唔得耐

真心講句啦,我覺得樓主條女pk到咁樣樓主都係咁鍾意佢gum理佢感受, 我諗其實好多女仔想要, 與其學埋佢條女啲仆街野不如認真搵過另一個係真心鍾意嘅大家一齊開心生活落去算

lm等流出

條女仲關心番個男既叫佢揸車唔好睇電話，人地掛住佢又答me2知咩料

唔怕，你講得岩

兄弟，感都可以當帽事?

樓主係咪仲未醒?

毒撚只要有一部車就有女

開9啦 唔講清楚 唔好做你女朋友
女之嘛

其實都好明顯啦
樓主唔好再呃自己

開佢波啦，頂帽笠到落腳

綠到咁仲有咩唔捨得？你條女都無重視過你嘅感情，留戀都多餘啦

下個更可愛呀Ching

做兵嘅都可以升官晉爵架麻

一鳩揸落去中出左先啦

屌，你仲忍？

原來係直播台

做男人做到都係好柒，
人地有部戰車，
你就行路做步兵宣戰

老土啲講句
咁都忍得 屎都食得

點解我哋仲可以嬲個樓主

edward 幾號電話

我比較想知佢老婆咩電話

講到咁你心知肚明啦
仲諗有機會呀？

女人

你免費啵唔好冤咁多

講到出晒面 已經唔知扑左幾多獲啦 樓主啦啦淋屌多幾獲飛左佢啦

對家仲要有老婆仔女，點解D女咁鍾意玩呢D

仲要有家室嘅 爆佢啦

真係唔撚知咩心態

認真同我哋講一講你之後會做咩

SP好多人都有 睇開D

講真，就算有得中出，你都係插緊上手d精，都唔知enjoy好定唔enjoy好

樓主點開到佢部電話既同時佢又唔知

開依2條狗男女名啦

出

車都冇架學人溝女

佢飲撚醉左，訓到不省人事

你地對上一次扑野幾時

放心樓主你仲有一半機會既
一係條女嗌走
一係同你講做老豆

屌那星咁都唔飛你唔配再做男人

點解會返嚟飲醉咗嘅唔知頭先做過啲咩呢

萬事俱備

分手啦屌你老母係唔撚係男人嚟？
仲開post 問

佢等到個男人真正離左婚先飛你，我係你就唔會爆佢，直接走人識過個，等條女2頭唔到岸好過啦

恨鐵不成鋼，連自己基本嘅尊嚴都唔去捍衛

樓主加油，放過你自己吧啦！唔明白點解你會仲忍到

今朝

Cap返比佢老婆睇 等佢地心裡永遠都有條刺

屌 我係女都飛你啦 claim錢

佢同我飲的

收兵咪即係搞曖昧，咁都要合理化

乖啦聽我哋講啦

一定俾人屌過啦

無錯 正確做法係咁
呢個時候已經無必要動怒 冷靜縮手離開唔返轉頭先啱

你講得岩，真係由佢。等佢做後母，賤女人

支持

仲會去飲野邊度識架 一齊住緊？

了下個西有冇精液😂

你條囡有冇post同你一齊既相上ig? 冇既話搵個理由叫條囡同你影親密照post上ig
條仔有追開ig會知咩事

攤左牌未？

睇吓你條撚出緊嚟啦繼續做埋落去就可以做一個男人㗎啦

樓主咪撚心軟 心軟得自己辛苦

冚家鏟泥齊種樹

驚乜 係睇左又點 冇做錯驚咩俾人睇 捉到正都要驚 去酒店爆房捉到係咪要閂返門講唔好意思？

嘩屌 其實條女意思個男人肯離婚就會一齊
樓主好慘
睇對方電話真係潘朵拉盒子嚟唉

搞人地之前中出多幾獲之後飛左你條女先啦

建議影定你哋扑野片後備先
遲啲丁返又好，其他用途都好

之後大肚屈鳩個B係樓主

有冇咩甜片呀 閃卡呀 貼哂上嚟 就同個臭閪講byebye啦

好護眼

你諗下第時同條女結婚個仔都唔撚知係咪你既你仲會想要呢d女人？！

綠帽唔怕戴，最緊要除得快呀
聽過未呀

綠到落腳指尾

>

正呀，你條女真係諗住等佢哋離婚咁喎

開條八婆名啦，食兩家茶禮咁撚賤，樓主仲唔攤牌等幾時

樓主咁清楚仲忍？

支持樓主send俾佢老婆知，搞到條賤男妻離子散

ntr純粹解帶帽囉

佢好似好想tim

人哋係兵
你係帥
驚西

定你都只係一個下士

當大家都屌樓主嘅時候。我睇啲對話見到個男嘅對個女孩有吸引力，除咗財力之外係啲乜嘢，如果我係事主我會反省下自己衰啲乜。 因為好明顯唔係單純偷食，兩個人之間係有種引力喺度。

都係嘅 起碼有閪屌

屌你條女雞都不如喎
樓主仲有咩諗唔通？
中出即飛啦

個個星期都爆返日波
坐車直飛酒店
樓主仲笑笑口同條女揮手

「分咗房瞓咁耐」即係其實個男人年紀都唔細 同埋同個老婆都係名存實亡（如果個男人係講真嘅話）
分分鐘都等緊個女仔自由身
而個女仔都好明顯係知道佢有家室仲話咩 唔想比人話 做雞 又要攞貞節牌坊

臭雞黎 中出完當飛機杯搵個更好既人 飛咗佢算

唉.....即管反省下

咁嘅話受害者都只係佢老婆同啲仔女
應該本來就感情唔好 分房瞓咗好耐

屌樓主

唔係啦，實情係賤男其實只係想呃閪屌，其實根本唔想離婚

有冇諗過分房訓係個男人既大話?

唔尊重，分手，next

樓主有冇更加多convo 可以 cap圖啊

上司下屬關係

臭雞

心水清

仲要有埋仔女 可能都大你地5-10有多
到時真係等做人後母

Step mom?

*我指個第三者 大樓主同個女仔5-10年有多

每日一邊渣車一邊渣你條女既波仔
諗起都扯扯地

除非碌J識轉彎

一係就睇下條女有乜仆街嘢，爆返比個男人知，或者令到個男人離唔到婚，之後樓主先走。

非常好

冇事嘅 車去爆下房啫 屌完會送佢返你度 放心

個個結婚男人出黎偷食呃女仔都會話自己同老婆感情唔好啦 其實只係j痕呢個原因已經夠哂

個男人分分鐘唔會離婚，分開訓多年都未離，可能資產分配關係先唔離，咪幫埋條女入室啦傻架咩，最成熟明智方法就係唔爆佢直接飛佢，等佢後備冇埋又做唔到正室

條女話唔想比人知佢搞人頭家喎
樓豬識做啦
依到咁多人幫你唱通街

但似係就離婚，無哂感情。佢老婆應該不意外

電話 thx

攬住睇電視 仲要唔舍得

綠帽慘汁

樓主忍下心 爆曬佢地出黎

咁都忍到 唔差在食埋屎啦

車去食早餐等樓主返左工再係你地張床扑埋先夠爽

中出完衫都唔好著 直接分手

人比人，比死人。
唔通你學識左呢個技能，以條女既性格就唔會出軌咩。

曾經都咁樣溝女啦，呢d對話對我黎講簡直小兒科

頭先問佢：「你朋友其實叫咩名？」
佢話：「做咩呀？你好想識佢咩？」

問佢:唔係呀但係你好似好想識佢喎

樓豬如果有打算send啲證據畀個奸夫嘅老婆睇，麻煩你記得將啲證據send晒畀你條女嘅親戚朋友睇。

唔係嘅話，佢啲親戚朋友以為佢只係名正言順咁換男朋友，佢就成功隱瞞出軌、做第三者拆散人地家庭嘅罪行。
咁樣先係對條淫婦嘅最大懲罰

佢唔會做到人後母啦
個黃生都未必離婚
我諗佢想玩你女朋友都未定

冷淡啲對佢 再直接分手啦
等佢果邊未得到手 同時又無咗你
到時真係佢自己一條友搭巴士啦

答佢：係 呢排想買車 搵下佢有冇咩建議 最好就二手車啦 佢鍾意二手車阿嘛

你聽我解釋先啦~
我同Richard真係冇野架~~~
幾個月後
我地分手啦...
why ar
我發覺我地係2個世界既人黎
Richard真係好愛我

你又知佢唔知？

答佢：係呀 怕報仇個時點錯相

樓豬你爽手d, 屌完後三口六面分手la,證據照留，小動作就唔好搞la

“Ride” sharing

唔好講咁多，執返劑中出左再講

上車一刻已經開緊工，請尊重佢嘅職業

三口六面屌柒佢啦
佢不仁你不義
綠到上心口仲係到陰啲陰啲試探佢
實情兩個都知自己係到做戲
有乜為？
係咪男人嚟

好慘 樓主

希望你下個可以搵到好女人

你地拍左幾耐？

有無閃卡啊 放上黎搞鳩條女一獲先啦

iphone 可以錄影螢幕
你可以錄晒咁多對話 sd比自己慢慢睇 做證據
唔洗cap圖逐張逐張有排sd

佢搞9 你就send 哂d 證據比所有人

最緊要除得快 依啲人你第時同佢結完婚實後悔

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

樓主俾多啲對話圖,淫婦d相, 同埋資料俾我哋做吓嘢啦

唔好再比收兵呢啲藉口呃自己喇
發生咩事 你知佢知係人都知
比啲骨氣啦

你咁撚驚俾條女屌
放返低碌鳩 戴成世帽算啦
你都冇撚用嘅 垃圾

佢會話同你唔夾，但唔認有第三者。
最後因為小事扮發脾氣分手，
過左一個星期就換畫

劇本已寫好。

係我一定分手
根本原諒唔到
巴打 快d分手 搵個更好la!

成張凳都係水 就嚟un到條避震打柴

咁都忍得 屎都食得 講到咁撚出面 唔係仲等呀 分手好過啦

中出即飛啦屌
死臭雞

好耐未用過綠色字

我好愛你 但真係唔夾

笑左咁都要問
人地一齊緊啦 出左軌你仲問
係咪要你面前扑野先算？

比我就今晚哄下佢 跟住中出
之後先攤牌 踢爆佢

對呢d女 你要狗d
做男人定做狗 自己簡

有冇閃卡啊兄弟

lm

你肯定係臭閪港女

女人見到男人有車都即刻濕哂啦

Talk shit條女都做到咁你就唔好咁犯賤啦，你一攤牌人地根本wfc

Lm

問問問 仲問 見到都火滾
成班人幫緊你 你仲係到柒

樓主好慘

隔兩日，我真係好唔開心，帶我遊車河散下心好無

分手啦 綠帽唔怕戴 最緊要除得快

你無車 出咩聲

一家三四口美滿家庭仲有後生女屌
邊會離婚搞咁多野
你女友係咁掂既 day 1 就離啦
準備做爸爸啦

巴打要振作

唔好成日屌港女點點點，係樓主你呢啲垃圾港男縱出黎。

咁撚樣都唔分？！你咪繼續自己呃自己囉。你每日目送自己女朋友出門口俾第二個男人插咋

真係好多港女做雞

Sad....

分手炮

岩岩先睇到條女好撚識玩
暗示叫佢離開條女 好仆街

你食佢唔住 拿拿聲中出飛啦 屌你
咪再拖

樓主唔見左

首先佢講未必係真 其次可以inbox埋佢仔女父母講：你老

豆專溝人條女 派帽比人戴

咁可以影響佢細路價值觀同身邊啲人點睇佢

應該同條女嘈緊

咁都唔當面屌柒佢係咪男人黎架！

呢個世界好似黏撚左線咁，完全脫離左我想像

都要條女對你有好感先陣間連登仔係唔係都生日送心形蛋糕

一定要散
以前識條女又係咁 扮唔知
心入面好enjoy收兵感覺

本身係灣J得唔得

加油樓主

Dinnar?

開佢波未

搵定後路啦清

中出即飛最好出埋樣 等佢食兩家茶禮咁撚爽

都有機會佢講大話
未必無哂感情
口講會離婚 但得個講字
佢同老婆平時嘅相處分分鐘好正常

係，咪阻人搵食

po條女 同條仔出嚟啦

你文盲定弱智？

樓主咪講咗餐飯係條女比

女人好enjoy有人爭果種感覺架wor
何況你又唔一定條件最好

正如男人有幾條女追實好爽

樓主

順路姐 但有無比車費？

痴線
啲對話咁都仲忍條女？

師兄識波
不過講咁多頁，樓主都仲柒柒下咁，應該佢都係好優柔㝰斷果種人，
我諗都係先下手為強，fb/ig 爆佢老母大獲分手先，
仲可以留返個受害者好形象，
到佢等到條佬準備好哂同你分手，
隨時屈你家暴，性無能，有毒癮，拎哂光環，
樓主死得仲慘，
到時先黎打泥漿摔角就無謂啦

師兄我勸你搵啲唔係咁仆街嘅女仔好唔好

即使清楚曬 就飛咗樓主

唔知樓主而家點樣

冇謂硬撼，玩撚猿啦

好綠喎ching

分手

你女友咁捨得比成二千蚊請個男人食野
佢係咪想扮到自己唔貪錢

睇完啲圖樓主咁都忍得
真係屎都食得

十年前same case輸過，鬼叫我係公屋窮撚。

分開訓真係萬試萬靈嘅借口
90年代用到而家都咁work

樓主唔見咗

同條女嘈緊？

樓主好垃圾

呢度好多人都想識呀

應該係

拉

算啦，屌過咁多獲就分手啦
第時你又咪擔驚受怕，比啲人嘅尊嚴出來
鬧爆佢，佢認衰就觀望下

個個已婚嘅人想偷食都講呢啲藉口
低質

你唔你話佢醉左咩？點答到你？。
人地問你最近幾時你條女搞過，一時又話今朝，一時話岩岩中出左佢

貼堂啦仆街
戴綠帽唔貼堂
綠帽跟足一世

樓主玩9人...

Cap圖時間出賣左你
先放張送返工圖引人回，之後又放張愛你圖，但時間係明明係cap愛你圖早過返工圖，又問人係咪帽

back up 哂所有證據就好即刻走人啦 係即刻呀 唔好扭扭擰擰
雖然連登仔宗旨係中出即飛
但都建議你唔好制
條女係出面同個奸夫都唔知大戰咗幾多個回合 都唔知有無病

條女真係好仆街
出軌都算，而家搵你做後備，果面一離婚就同你898

其實樓主係其中一隻兵

兩年半

你條女同alfred choi平時都出街

屌，好似。頭先佢話我比唔夠安全感，同佢只係朋友。

飛得

同條女無關, 同你自己個人有關, 條女就無硬. 自己控制度, 條女控制唔到

樓主係唔係成日比女朋友食住 你女朋友好識以退為進 係個唔簡單既女人

第二日唔得咩

你都係當兵架炸

綠到仆街

你女朋友係韓妹？

係

2年半 得你珍惜
自己諗啦 你睇條女wts D對話
仲諗住捨唔捨得呀

仲有cap圖時間係上午，又話啱啱飲完瞓左，但又頭先問佢又巴士又ubar

你快d開口講分手，唔需要心軟，一齊2年半姐，好快move on到，世上大把女，我係女人都係咁話

樓主綠帽奴黎？

仲忍得 修為好高下

飛未啊 唔夠安全感咪叫佢揾佢個fd囉 仲有出樣未 定你想等到佢同你講已經扑咗你先嚟喊苦喊忽

雞黎架 屌你老母

睇到都覺得痛 留個名

樓主 咩情況

唔好諗咁多啦

所有感情問題 我一律建議分手

2000蚊仲未計酒店房錢？

睇對話
條女都仲有d理性
應該冇乜做過深入式探測
最多kiss同摸下波仔
都未算係罪不可恕
如果你真係唔捨得
都可以畀個機會佢

依家話事權係你手
你可以直接話我係睇過你電話
先知原來你做過對我唔住嘅嘢
照劇情發展佢如果真係重視你多啲
應該會驚到瀨尿 叫你原諒佢
你可以拎咗個主導權
話原諒你唔係唔得 但我依家對你失去左信心
佢就會話唔好啦 以後唔敢啦
咁你就順住個勢話第日我要隨時check你電話
同會突然接你放工

如果佢肯咪畀個機會佢囉
如果佢唔肯就直接當場飛咗佢
曬時間

向左彎條女其實係咪會唔舒服？

笑撚左 講到咁樣仲只係朋友

你理解能力係咪有問題

仲比咩機會呀，有得一次就有第二次，once a liar always a liar 男女適用，條女特別好要比機會？笑左

唔同日子架on9

唔係

破壞人家庭勁仆街呢啲臭西

垃圾，仲未分手
由得樓主自生自滅啦

條佬一樣仆街，有家庭仲溝女

真心中出佢唔好分手住 等有左半年以上先踢走佢
依d臭雞唔受下苦唔得

比成屌咪當係車費囉 仲想點

一齊供緊定租呀？

得，但係放完返工圖，玩一陣又放多張愛你圖，點解唔一早放埋愛你圖

啱啱飲完瞓死左，但又可以對話？飲到瞓死嘅情況可以咁樣對話

綠帽唔怕戴
樓主嘅容忍力真係好

冇扑就算啦
係人都會錯
如果佢地過到呢關
應該關係會好長久
如果對其他人有少少感覺 咁就要飛
你唔駛結婚都得啦

帽到咁

樓主你當佢免費雞屌佢算，出面搵個第個

到時個肚check完真係樓主嘅 咁點算
做呢啲野 盞玩死自己

當租條女畀佢玩囉

綠撚到

咪係囉 屌你 真係影撚衰晒港男
個個咁撚樣仲得鳥既

你唔信咪唔信，唔需要做神探

你同朋友都唔會講啲咁嘅嘢啦吓嘛醒未呀？香港大把好女人啦，佢呢種女人生出嚟就係攞嚟男人玩啦！撇啦屌

啱，要搵當然係要搵個真心鍾意嘅

係，勁仆街！仲要有仔女

笑左，上面有曬記錄

比機會佢
佢只會玩得更小心
到時搵証據更加難

你又知冇扑？你係條佬定條女？

係咪我講得唔清楚？飲醉係琴晚既事，我琴晚cap圖，所以你見到張圖最頂係凌晨。今日已經清醒哂

你應該主動退出啦，唔好做第三者好冇？

2000 酒店丫?

痴線 條契家佬送到落樓下 點忍..
樓主比晒租定夾份租

屌左未先

第一次睇人咁撚綠

唔好理條on9

咁而家點呀，同條女爆咗未

點解仲唔分手...

咁都係有少少感覺🥰 就係有你啲咁嘅山埃tips先有啲樓主咁柒廢嘅男友

正路都係 樓主咁膠

可能你先係兵

你係佢邊位

留名等事態發展

人地假膠

你唔洗話自己睇左佢電話
你話你已經知道哂 叫佢唔洗扮

即刻轉身走人 等佢今晚搵返你 再慢慢屌

依家你屌佢就輸左
佢一定扮受害者

又野戰
又精( 仔女)

綠晒

開佢波啦屌

你自己唔買車車佢
Btw 飛撚咗佢啦 有車就上得

你好驚無咗佢咩
留住呢啲人喺身邊都養唔熟啦

當故仔聽下囉

條囡咁撚樣，做男嘅咁都忍得落，真係冇撚用

現場直播呢

你食過女未架
如果食左
就唔會係呢d對話啦

應該會係
BB，你果日好濕 ,好舒服
唔止係肉體 心靈都係
好想再摟住你概裸體 再冇任何隔膜將我嘅心靈交畀你

開樣啦

但係永遠有人信

講埋我愛你會唔會係普通朋友

但你條女依家佔優
就算你show圖 佢都可以話無接受過 跟住屌你睇佢電話

偷食得唔通話同老婆好恩愛咩
梗係要話分房訓黎氹啲妹妹仔落搭

正一死臭雞 唔撚理自己男朋友感受既要黎做乜
指撚住佢個頭黎屌 再飛鳩左佢啦

死廢柴頂帽由頭笠到落腳到仲幫條女諗藉口 仲要下下就佢 你要碌鳩冇用㗎啦 斬撚咗佢啦 屌你真係丟架 係男人嘅就直接開佢波 佢點解釋都咪撚理佢 飛撚咗隻雞搵過個咪算

唔係你冇講清楚，係你冇講過

遲吓大把新聞

sor我冇食過女，我女人黎，亦未同過有婦之夫有交收

有冇扑都好都要飛啦，唔係個個好似你咁條女對其他人有少少感覺都接受到，人哋接受唔到唔係錯囉，cls

你依家要做係營造神秘感
等你條女估你知道幾多 諗諗吓佢就會心虛
你要食住上 攞返個主導權 到時你要原諒定分手再決定

綠陰裏草坡上 讓佢胸襟一再展

啱

講我愛你 一定係未入
但揸波依啲有架車一定少不免

但香港好多男人選擇原諒
之前連登都有post講。HKU學生做雞，條仔都原諒。
樓主會唔會因為愛情而鐘意帽

搞散人家庭 咁都忍到
第時如果真係結婚 都似各有各玩
或者得佢玩你

唔好意思，個人可能比較亂

條女老羞成怒
扮哂野

樓主咁都忍到。

佢想人講 冇事嘅朋友嚟
現實就係幫人養成世便宜仔

你估人人都係你咩

樓主係咪做綠化工程?

有錢仔甘心做兵
你條女鑲金定仲係處女粉鮑？
你咁都信

絲路正確

RAP.....分手喇
俾返啲面自己
冇得救㗎啦呢個case
已經唔撚係曖昧
爭大家仲未用BB稱呼大家

對哩啲女人
佢點對你你咪點對佢囉
唔洗分手既
玩著黎搵下個啦
唔洗當係女朋友咁錫
玩得開心啲

中出完聖人mode就趕佢走啦

（唯一原則，唔攬人妻）

交配權從古至今， 掌握於強勢一方

時移世易，有車有樓有錢， deserve better。

中出即飛啦樓主

樓主 過來人話你知 連wts對話都9成似 絕對有野
希望你早日除帽 安心上路搵個更好啦

做邊行啊青

中咩出吖 連燈仔鳩up
你條女係出面有第二個你對住佢仲扯得起咩
除非你真係已經100%死心當佢肉便器
如果係就唔洗上嚟問

想知樓主幾時肯講分手

除帽啦巴打

放心喇帽事既

兩睇姐，人地有家室老牛食嫩草又有成功感刺激感
，條女又當自己收到兵。win win

你咪要一年先屌到

成車都精味啦已經

綠蔭裡 草坡上

係車扑埋啦俾9

中出即飛喇

而家條女係擺明同條仔有路唔係純粹條仔單向
係男人放上黎警世飛撚左佢啦

日日坐我大髀添啦 你條女都幾主動

所以話
啲女人真係好撚蠱惑
屌佢老母臭雞
比帽自己條仔帶仲要做第三者
賤女人黎講都算好撚賤嗰隻

一鳩開柒佢波啦
見唔見到佢同人講上去到呀? 唔係番到去呀?
即係佢心入面係上黎應酬你 騎住你等上岸 唔係番去自己既地方呀 人地心入面冇你呀！

叫條臭閪死出去啦冚家產

正確做法就係溝第二個啦
就算條女斬欖都一定行得唔長
千奇唔好比佢講兩句就原諒佢 所有都係籍口

樓主係咪想有人同你講
條仔真係兵黎
條女真係冇外遇
你兩個真心互相相愛架

算吧啦
條女唔係愛你架喇
早啲解脫好過繼續犯賤

發覺樓主儒夫黎

應該咁諗
條女羅黎賤 有車就上

樓主 我係你就玩多一陣
屌佢屌到你悶咁
因分手有一排都無得屌女

跟手就睇情況揀 分手 定 繼續
分手好處係你唔洗再咩飛
可以搵下個
男同女的分別在於年紀係會因
男而平手/升值
女的一定係跌

你玩完咪比下個 尤其唔係你錯
咁條女比下個玩咪佢自己賤囉 唔好理

一齊住執野先煩

好似你名咁 信舊屎都咪撚再信條臭閪

你依d情節係電視劇先有
現實條女係收埋有車條仔做兵
比佢屌埋都可以係唔鍾意佢
利伸：有女性朋友係咁癲 真人真事

樓主無謂呃自己

sor
以為你係巴
不過我俾果個建議係如果樓主真係好鐘意佢女朋友 冇左佢會死
係肉體未出軌嘅情況下我覺得可以原諒概底線

不過如果係我
我會飛左佢
雖然我冇乜可能出現佢呢個情況
除非對手揸林寶
咁我認命

靚女ok

所以話
啲男人真係好撚蠱惑
屌佢老母臭鴨
比帽自己老婆帶仲要做第三者
賤男人黎講都算好撚賤嗰隻
老婆仲要幫佢生左幾件

冇錯呀ching

好似巴打個名咁

臭閪死返出去

係男人就直頭喺樓下接條女落車
當面屌鳩隻狗公
唔洗幫條女諗咁多
佢咁大個人自己識做決定搵位企
你受埋啲咁既氣唔爆出黎
散唔散都好實屈住成世

準備穿lon condom，屌三四次確保佢有左
之後分手

小財唔出 大財唔入

呢啲臭閪唔撚屌爆柒佢唔得架 唔駛對佢有咩可憐既心

佢吞到成口精果陣有冇諗過你呀

你咁都忍得唔爭在等佢地扑到生埋仔你再同佢地養埋啦

一定要send 晒d圖比佢老婆

就算知，好多男人都會繼續照溝
尤其你條女擺明就受

快啲除帽啦巴打

條佬J痕遮
女仔鍾唔鍾意佢可能唔係佢嘅重點
咁利益交易仲好

若不是你突然闖進我生活

你信唔信呢啲情況會係條女俾
再講 有心既俾油錢咪算囉 會唔會係去高級餐廳咁有情調食飯

樓主你切左條jer佢啦，廢柴

佢想做便宜老豆

搭車啫，帽事嘅

想養仔去孤兒院啦 駛撚比依條臭閪生比你養?

樓主唔好聽呢d，撇條女就夠，留個種比人等n年後又有位比人入咩，傻嘅先會咁做。

話左2,3星期
女性係就荷爾蒙驅使嘅生物
短暫激起佢嘅激情 佢係會失去分析能力

如果拖太長 就byebye
2個月內都溝唔到 揾過第二個啦

你當佢係sp 咪fit 哂
唔洗錢任屌 果隻
唔好講心

咁又唔好玩出人命
小朋友無辜的
玩完就算 直接分手啦

無謂又整個坑出黎

過來人黎講
就算條仔知條女有男朋友
唔敢去
但見條女張開雙腿叫條仔入
你係條仔你入唔入？

綠到呢…

見到樓主咁都忍到 真心燥

番號唔該

入條春，死唔認數咪係
婚又冇結
憑咩要我養
一諗到用個便宜仔拖條女成世

建議同佢有咩玩埋佢 中出基本 之後諗定即踢佢出門口一定要帶咩走

唔係忍吓話

條臭閪日日番工開完會食完lunch飲完下午茶加埋收工都比人深喉檢測呀

諗起金都

好撚慘 但係都係要放手架啦

你可以對自己骨肉冇感情但唔係個個係你咁諗，小朋友都係生命黎，何況條女可以落左佢

你越拖得耐就越唔捨得

認真 講唔聽分手算
呢啲情況一定出事
一次兩次就算
身為駕駛人士
如果平時成大班人出去玩 如果順路嘅話順便車埋大家都唔緊要 可能咁啱我係住喺大西北佢又住喺大西北 順便車埋
唔使一個人揸車揸半個鐘頭咁悶
但係如果成日都係咁撚樣兩個人單獨就好有問題

知唔知點解佢會冇安全感？因為你唔似個男人。條女比人車走埋都仲上連登問意見

啱呀
落完仔之後係你發惡夢
夢見有個bb 同你講"爸爸唔好唔要我"

你好有善心

依個心態正確

得罪講句
你應該係要上嚟分享除帽成功故事
而唔係好似而家成隻狗咁 問完人地意見又唔敢做

廢物

奸夫淫婦

屌你老帽
係你條女人品有問題, 即係閪婦

唔會求樓主原諒囉 就算假設你最後咩都冇事繼續一齊 條女一定怪樓主睇佢部電話 賤女人

咁都要問，一係假膠 一係借刀

同居既樓主冇得扑

送番屋企既狗公日日扑

嘩屌你老母諗下都好撚不安

走啦ON9,唔係次次都咁好彩俾你捉到架

講真 考慮下攞部裝住條女閃卡既電腦去整
呢啲女一定要公審

今日坐車，明日推車
自己諗清楚

咁就硬晒？因住早洩啊ching

On9 你會唔會同你啲fd講好掛住你呀? 隨時同親生老豆老母都冇講過啦

飛左佢拎番個尾彩算啦

日日推車啦

有d女好濕鳩 唔會話自己有仔
要爆緊係爆隻臭雞啦

Btw 樓主有無車？

dllm條女

女權表示一睇就知係樓主廢
冇車學咩人有女

分手啦 認真

條仔有家室。我想睇奸夫咩樣

唔好踢爆
中出多陣先啦

成堆人係咁叫樓主嗌分手攤牌真係好傻好天真，益晒對狗男女
人夫偷食禍必及妻兒係基本啦呀嘛？
仲可以幫地認清自己老公/老豆，真係當做善事

幾似人嘅雞都始終係一隻雞

我係你當佢雞咁屌。。。再出去識啲靚女

出pool?
佢永遠都要喱埋

屌你搞咁耐都未分，條女個閪闊過西隧啦

why not both

我冇話條女冇嘢

但只係講個情況而家比你想像中更加恐怖

就係條女貼大床溝仔

下個會更好

帽事嘅

支持樓主留證據先，但唔洗俾條女知，嘗試下搵下契家佬既facebook，send俾佢公司或者家人，如果搵到小朋友既學校更佳。分唔分手就你鍾意啦，當sp又得，佢真係有咗又唔一定要認既。

你又唔係樓主，話唔定樓主係我同類

落左佢都好

條女到時一定周圍搵人埋單，到時八下佢有冇落仔

冇落就原定路線拖一世

有落就唱通街等人知條女個閪鬆哂
而且落仔又有風險一世生唔到

諗起都開心

呢啲女就算啦 個閪臭㗎
搵個愛你開心好多

On9唔分等過年？講你就信

我過來人同你講。唔好信唔再搵廢話
簡單講聲分手走人算
都唔試圖去了解個真相。唔係個個都頂得順

唔好再呃自己 擺到明有野

中出條女，再起埋奸夫底先飛

當睇故算

開頭好似係”懷疑”咁,但又一早cap晒圖，第2set圖一睇就知條女已經沉左，唔攤牌都冇咩好做

如果係真嘅，條女大話講到咁，已經唔駛留
留得返以後都幾難再有信任，何必辛苦

爆對狗男女大鑊啦
唔好俾佢地累下一個

中出十連擊之後即飛

岩呀
但真係要both囉

良心譴責嘅威力係零呀
只有性命財產名聲上嘅傷害先係跟一世嘅真傷害

有咩精神傷害訓一晚會回復唔到？真心想知

淨係覺得咁樣反而move on唔到，要長期留意佢嘅生活有咩謂，你係真正move on到而又活得開心嘅話根本唔會再有興趣想知佢嘅嘢

活得比佢好先係最大嘅報復

車震埋你都唔知

咁多個係最認同你呀
同一個channel

雞唔睇樣
有啲甜頭就得㗎啦

搞大個肚再講
等Edward養

快

黐撚線 有冇諗過你先係做兵嗰個

因為都係過來人(比人hurt果個) 所以知道灑脫離開先係放過自己嘅最好方法

不過當局者迷我都好明白嘅，希望樓主會諗得通

點解樓主有臭雞對話cap圖

加油

吸得太多左膠啲精神白粉先會信復仇係虛無

世界上冇嘢爽得過睇仇人仆街，仲要係你一手策劃
就好似做運動，捉棋睇書一樣
雖然要付出體力，精神同時間，但心靈上滿足係珍貴嘅

仲比機會 用下腦啦

秒回喎ching
edward哥1:47返到去你條女即刻覆「辛苦晒」

樓主 去捉姦未

我諗你仲好細個？冇乜人生歷練，先會咁諗？

不過同你拗都冇意思，希望你將來會改變一下你嘅思想，如果唔係你嘅人生都會幾痛苦，要靠睇人折墮先滿足到你嘅心靈。。。。有d恐怖

有無條女張相丁下

分啦 仲等咩

G

樓主咁都忍到

關你忍事

醒啦你！！

我就唔信你俾唔到安全感佢 講經咩

追

1.灌醉
2.拍片影相留念
3.中出
4.再口爆
5.分手
完

冇謂扮老屎忽啦
你依種人我都見唔少，一開始以為假膠其實係真心

而最大特徵係你哋特別鍾意否定
“人係會從他人嘅不幸之中得到快樂”
依一點

只能夠講，就好似性癖一樣，有人鍾意屌屎眼，有人鍾意sm，有人鍾意屎屎尿尿，有人鍾意小朋友

People get built different. We don't have to figure it out. We just need to respect it.

其實你自己都好清楚啦，嘥時間落去個結果都係一樣

好煩 人地想報復咪報復 搞到呢個世界得一種價值觀咁

係，咁做係害左個小朋友而唔係個女人
佢可以落仔或者生完唔理佢

呢對野真係...

因為你哋冇諗過傷害嘅唔係個女人係個細路

啲對話其實都已經好明確
係樓主唔面對現實

lm 最新發展

樓主po咗on9 grp

諗起之前識咗個女仔，佢條仔應該差唔多綠uwu

毎個人有唔同過去
樓主可能本身好錫條女 交付左好多野比佢
晚晚女朋友訓係隔離 但女朋友同緊第二條仔wtsapp 仲要咁曖昧 你真係可以原諒到佢？
比著我唔會...

堅既話爆灑兩位出黎當幫下一位啦

綠到咁

「條女」?邊個條女?

你呢頂綠帽由頭笠到落腳喎，條女明顯係等個狗公離婚直接飛左你再同佢一齊

對住呢啲賤種直接講分手真係太便宜佢，佢既然話唔想比人講咁你更加要準備back up所有野
到時一飛左佢就爆佢大鑊放佢上連登

條女比得帽人戴仲要痴埋去有家室既男人度，已經屬於最撚賤咁批女人，佢比人爆大鑊係佢應有既下場黎

我係男人都鄧你唔抵，你唔爆佢大鑊你都對唔住自己呢咁大頂綠帽

樓主已深潛

樓豬 當條女係肉便器 之後出去搵定後路
中出完咪分手 幾個星期後關你撚事咩

世上慘劇何其多，多一個唔多，少一個唔少

當佢唔好彩，如果佢有幸長大成人咪再搵老豆老母報仇
咁樣人類嘅快樂就可以連綿不絕傳承落去

嘩屌

咪係，拍拖仲收兵就收皮啦點確定自己係男友/其中一隻兵

樓主你無架啦，一係再cap 多啲證據，之後中出即飛爆兩條仆街大獲啦

已知樓主戴緊綠帽
未知樓主下一步行動

馬
鹿

巴打

講多句，你可能會話大家有過感情放佢上網好衰

但我想講，你就算唔諗自己，都諗下以前/將來會比佢狠狠傷害既巴打

你必須承認佢唔係普通出軌咁簡單，佢唔只傷害左你，仲傷害埋人地老婆同仔女，所以呢個出軌係賤到出汁

如果你就咁分手咩都唔做，你同放返個殺人犯出社會無分別。情況就如藍絲打到埋黎，你唔反抗不特止仲舉手投降任佢砌

何況聽你上面見佢坐Uber個段，已經知道呢個臭雞好識玩好有心計，你乜都唔做放佢出黎只會令好多巴打受苦，講真被綠帽情傷既人已經夠多，不能再多了

坦白講你條女咁易就tup得掂，肯定好容易就俾個男人玩到暈陀陀，但我諗個男人有家室都照玩，應該平時都係player黎，所以玩完亦都唔會要個女仔。

你真係冇撚用

綠奴？

你以為你係佢條仔姐

綠到咁都仲要上連登問

仲死 對方又有家室 你女友有男友 佢兩個好明顯貪有得屌又冇手尾跟

除左中出即飛都唔知可以講咩

樓豬被綠咗仲傻更更

佢條女一睇D message就知係白痴啦

咁都忍得，屎都食得

屌獲勁既 分手啦

樓住係咪仲開緊波，唔見咗

樓主深潛完未?

樓主咪撚忍 條八婆個意思擺明係男嘅離婚就會撲埋去（但好明顯個男唔會離啦）
直接飛佢 再唱9佢 等佢兩頭唔到岸
咁撚樣都忍得?

樓主咁都忍到？

你好撚廢 咁都仲要問

咁你都忍撚到 唔好做男人啦/轉gay啦屌

幫樓主講埋

「其實我條女真係好好，但份人太簡單，好易信人，我條女同對方開始時，我都有同佢講過，唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。

無論如何，事情過去咗，我覺得佢勇敢面對，錯咗自己肯認，而且有決心離開錯嘅人，亦立刻離開咗網上世界，我見到佢已經好有誠意，希望大家都保護返我哋。」

睇到唔分果個先係白痴 條女識玩 知樓主點都唔會分手

樓主揾方法起條佬底報串俾佢老婆同佢公司(同你條女同一公司仲好)，跟手飛9埋，爽

快啲搵第二條女 依家條女當免費雞咁屌 諗起都覺得正

搵到份好工先同佢講career plan

睇人仆街最開心係正常，但係搞到自己個仔同件賤貨一齊仆街就唔係人人接受到喇

唔好咁啦

仆街你仲忍撚到嘅？
分手啦，綠帽唔怕戴，最緊要除得快啊

唯有搵多d錢買架車溝女啦，幫你唔到

D對話同我以前車女朋友返屋企一樣咁滯

條仔咩電話。等我地打去問下佢

咁驚咪唔好屌 平心靜氣問佢 不過佢講完你信唔信又係另一回事

然後佢就可以周街唱自己係受害者
你係傷害佢個個
因為你飛左佢

屌你老味，隻閪臭撚過鯡魚罐頭啦
一係屌完即飛搵過個，一係自己出去識第二條女，等條臭閪發現你識女想大義凜然鬧你偷食時，即刻畀臭閪閪臭證據佢睇

嘩，即分啦，做人唔可以咁冇尊嚴

認真咁講又未必嘅 面對面講都得嘅姐

樓主識做就唔會第一時間上連登問啦

同埋想知對方係揸咩車

唔好漏左，最後放片上黎謝連登喎

垃圾阻人幸福

唔好打草驚蛇啦
儲夠料一次過玩單大嘅好過

有無諗過邊個先係真正嘅狗公
唉 咁多猜疑真係唔一齊好過

開左電話咩都睇曬。開個錄影錄曬。send相去自己whatapp再睇下有無閃卡咩都完

你信阿。。。。。

咁撚賤

俾錢人地條女番工咁偉大？

其實佢搵第二個都正常 你太軟弱 發現咁多野仲係到驚怪錯佢

就算係都唔會私下搵條仔啦

一係搵佢老婆仔女
一係搵佢公司/老細爆
一係直接喺度開名

私下搵佢嘅話
只會俾時間佢諗兜、俾條女諗後路

你條女 兩千蚊 加條鏈
係雞呀！

好坦白講，樓主仲軟弱過啲女人正常睇到上面嘅對話，點都係即刻分手啦係咪啊

我也不知道 那麼多無奈

留番小小尊嚴比自己，唔好等到條女提出分手。
剩係睇你兩張圖就知佢哋唔只係朋友啦，乜𨳊攬住睇電視，呢啲係朋友講架咩？
醒下啦，唔好再心存僥倖，勇敢面對問題

樓主同啲臭港女拍拖仲咁認真講感情
飛咗佢未又係俾下一個娘娘伏

中出即飛！

Cap比佢老婆睇 等佢老婆出手屌7你條女做人二奶啦，又可難9埋佢老公

心變左留黎無用，樓主灑脫D

呢啲對話 咩都玩過哂 俾人中出左不知幾多次啦

笑撚左
發生咁既事
都仲以為佢係你條女
你都真係幾on9

巴打我都係
好彩我醒目，俾左頂綠帽佢先

樓主你冇賓州㗎？快啲中出即飛啦，咪撚再扭扭零零影衰男人

準備定個backup,
再諗諗個將軍稱唔稱職
唔ok就炒左佢 將兵仔升職㗎喇

扑左兩次 中出完咪算

開邊隻波先

我以前都係咁諗。都係咸曬講無下次。過一排又同條仔連絡。只係玩得再小心。有時格硬留住。痛苦只有自己。

係男人就走啦

忍唔住搵邊個edward wong結左婚又有錢又有貓

護眼post正呀喂

佢有閪膽咩。俾條女喝多2喝。又跪係到

係你做錯嘢在先，然後richard 好好陪住我

on9，真係朋友既話，人地都玩晒曖昧，又話掛住又send晒心心，咁都唔識疏遠，仲要繼續默許佢咁做？

講撚左

佢點反應

我同佢玩下架咋，你先係真愛

lm睇故

頭先好想原諒但真係過唔到自己

真

屌快啲講咩事啦

你覺得自己做緊兵定男朋友？你用男朋友身份去做兵嘅行為？你做得男朋友就有發言權，可以直接屌柒條臭雞，話唔撚鍾意你宜家嘅行為，係唔尊重我，你幾廿歲人做得出呢啲行為就唔好旨意我尊重你，我宜家就飛你條臭雞，慢慢做人免費雞，bye

唔撚比我走，喊苦喊忽有幾分鐘心軟左

如果原諒左一次就會有第二次

中出到有bb再分手啦

間屋係你定佢，定一齊租的

唔夠安全感屌你老母而家比頂送埋安全帽比你

樓主，我估你都唔想咁快攤牌，所以你都係自己搬開先，唔好計較點解唔係我錯走嘅應該係條女，依家你要調整一下心情先，冇嘢緊要得過呢樣。到你同佢分開一段時間，接受到件事，你自然就會有動力同佢攤牌。中出即飛嗰啲廢話就唔使理，唔好整污糟自己碌鳩。

信就信，唔信就算。我無意呃大家

支持你，你冇做錯到

無野 當佢運輸兵姐

條女一定唔肯，你諗下如果你係條女，我呢邊都未肯定有得坐正，個邊就俾人飛，我會唔會肯分，就算分都搞到人頭家散我「名正言順」坐正，先我同樓主分手，更何況樓主肯定俾條女講幾講，就心軟啲人

留撚晒心心都叫未摸清 係咪要口爆埋先算

當個條仔同佢一齊咗之後先會唔要你
一日未同佢一齊 一日都會留住你
永遠都係2nd 好慘

Detail，點樣攤牌

Po對奸夫淫婦上黎喇

link pls

支持你，唔好心軟，佢唔配有你比幸福佢

靜靜雞離開，啱晒毒撚

講真我認同你
但我好懷疑伴侶不忠，好少人可以咁理性

唔通佢咁做就比到樓主你好大安全感？？有冇考慮過你感受呢？？只係藉口嚟，情侶間要坦誠相對，過得唔開心點解要一齊？？話唔定你女朋友一直以來騎鹿搵馬緊. 不如大家一齊坐低傾清楚，有咩地方覺得你做得唔好要點樣改，佢又點解要同異性咁親密。 不如放過你自己吧，世界咁大，好好咁提升自己，下次一定會搵到個會為你著想，很鐘意你既另一半。我建議分手.......

你依種性格正路呀，仲要自殺
明明係條女錯，做咩要傷害自己

原諒到原諒唔到你都應該去傷害條女

如果買外賣人哋俾少左杯檸茶你，你會唔會自責？

一巴煎落去喇死八婆

軟你老母 上黎屌撚醒你先得
企硬呀 唔係成世俾人睇唔起

我係過來人

我係女

當局者迷

換個叫法姐，唔影響文章結構

AE110

好波Ching

支持樓主

條女講到咁撚樣，都有得唔撚俾你走喊苦喊忽？

果陣以為忍佢原諒佢先係愛，以為自己唔夠好佢先咁對我，以為所有野係自己唔岩，所以冇諗過傷害佢，係最尾真正死心前去key花左佢架車only

襯比人飛之前拿拿臨屌多幾獲先啦

唔洗留戀，人地今晚預左幫人吞精

睇字都感覺到條女濕撚晒

對面沉哂船

呢啲臭雞唔值得你心軟啊樓主，把心一橫啦

睇完成個po 樓主真心垃圾 唔好再害條女 放生人啦

絲打對自己太嚴厲，對人地太寬容

個人覺得最舒服嘅方式係對自己寬容，對人哋又寬容
唔好覺得我前言不對後語
我講報仇係我標準係好寬容
唔寬容嘅己經直接放火

狗公溝女姐

唔好呃自己啦 樓主

樓主係唔係未都搞清哂 知道佢同條仔咩地步？ 等樓主執好野上黎講

騎牛搵鹿喎屌

銀色頭髮 MK 仔？
雖然可以隨時染

講完分手之後條女咩反應？

帽。完。

係咪未俾車佢條仔摸清呀

有冇屌多轉？

咁就為自己攞返最後尊嚴！而家佢出派帽，唔洗諗原諒，除非你享受繼續戴，心軟會好快再有下次！呢d女人根本唔恨！

可能係中年事業有成嘅男人

擺明食家喇
而家係條女沉船先啱

你樽鹽跌咗呀 試下執返起佢 做返個男人 綠到咁你唔系仲呃自己呀

我自己覺得，都多謝佢曾經咁對我，唔係佢我唔會經歷生死，冇佢我可能到而家都未成熟未識諗成個on9咁唯有當比學費上左好貴嘅一堂

而家我冇病亦肥返d，食到野訓到覺

cls D女人真係蠱惑到

利申 同樓主差唔多

屌你老母樓主，中出即飛啦，做男人做到你咁死撚左佢啦仆街

完

條女咩樣

放條仔電話上黎等佢家破人亡啦

同埋條女唔想比人知嘛，幫佢公告天下啦呢d狗男女

樓主咁都忍 我係絲都想留住你依條水魚
傻仔！ 快啲分手

綠到咁仲呃自己

BTW 冇人提樓主去驗性病？

快分手搵過個

真係唔知 但呢件賤男咁對佢老婆 希望佢老婆有睇呢個post啦

希望你係假膠

你無套唔驚佢有性病咩？

哇屌你老母呢條臭貨

叫人屌完分手既真係......
反正而家知到佢係臭雞，唔需要分手既
反正分手之後你都係打丁，不如繼續一齊有隻私家雞
樓主只需要改變對佢既心態就可以，當佢sp，間中玩下中出
等遇到好女仔，乖既就分手後先追，衰d就屌住先，確認追到先分手

樓主睇曬啲對話？條女同仔去到咩程度？

我都係facebook 度search過下

其實有冇機會係假名

係你點知

你個傻西咁都信

建議先下手為強,講左分手先,唔好煩

會唔會ig搵快啲。叫樓主俾電話又唔肯。俾名佢又迫唔到條女。條女唔肯爆條仔。分明死攬條仔。話以後唔搵係信阿

條女好撚癲

條友係咪有老婆仔女
起佢底出嚟等佢身敗名裂啦

樓主好撚慘
肯分手咪好囉 帽最緊要除得快

陰公

咁你清醒未？

唔好浪費自己時間係佢身上，分手

樓主心軟了

樓主係咪心軟同返條女一齊

咁就唔抵可憐，攬住條臭閪唔好放佢出黎害人

我當佢朋友咋！
點解你係都要誤解我？

呢啲臭閪實有報應

個邊未有得發展 拖住樓主條大水魚先

樓豬呢

分手啦樓主🥰

條女一定好撚正

勸你唔好跟車太貼 有可能樓主先係第三者/個男仔根本唔知條女有仔

私家雞
公用廁所

Edward Wong

臭西

條仔有老婆仔女架喎
唔理係咪第三者，條仔偷食已經死罪啦

屌得啱

你咪成隻牛咁比人騎牛搵馬lor 人地搵緊寶馬

點解D男咁仆街,明知人地有另一半,都車人番工?!!!!!!! 仆你個街 咩心態

坐果個實係咁講架啦 :我地又無野,我無做D咩wo 坐下車姐

正常人都要避嫌啦下話?

唔信就死撚開啦

而家最新情況係點

有咩最新情況

想知你條女做盛行
果行咁撚淫亂

同問 你當佢寶 佢當你草喎

講得啱

我想知條女點解釋

好明顯係嗰邊未得米 呢度又有地方住先唔同你分手喇
頂帽戴到咁都唔開佢拖 似返個男人喇唔該
唔應該淨係開黃生名 條女肯受先係最仆街

haha 分唔到手不如深潛啦
想畀連登仔笑你成世咩
笑死人 仲未搞掂不如拿拿林求婚啦
可能佢已經大肚，但入面果個唔係你既

有車溝女係易啲

樓豬即係依加散撚左？

中出到佢有咗，再比的士錢送佢比對家啦。

扑完野睇電視

個個有婦之夫溝女嗰陣都話同老婆無感情啦

飛咗條女、踢爆個賤男

樓主sick諗

send對話圖比狗公個老婆la

講有冇屌過屎眼實際d

樓主睇路

一次半次佢車你女朋友就話係朋友，日日都車

樓主d圖點囉架？

唔撚好心軟呀

樓主有講

平時同佢車震完先比佢返去

由晏就到而家都落唔到決定
樓豬好波
真係成個ntr戴綠帽個啲毒撚咁聲都唔聲淨係打電話過去一路聽電話一路聽住條女同人車震想忍又忍唔到個種嬌喘聲係咁喊

呢啲就真係臭雞啦
中出即飛啦

公開條臭雞裸照啦 呢啲咁嘅賤婦

樓主擺明俾條女食住
邊夠膽影

巴打好同情你

考車牌同買車啦

有車就有女，無車戴綠帽

唔好玩啦
你真係覺得冇問題？

條女唔受仲chur就狗公姐
衰得過條女send返心心flirt返人轉頭？
係就po晒佢兩個上嚟 尤其係條女

有車就有女，無車戴綠帽